---
title: Scrapeur Interne
---



#### Le nouveau Scraper interne

Cette fois, nous n'avons pas tourné autour du pot :  
Nous l'avons entièrement refait, en partant de zero. Il ne reste rien de l'ancien. Pas même une miette.  
Il en résulte un scrapeur tout neuf, bien plus propre, rapide, avec beaucoup d'options, et _**qui exploite pleinement votre compte ScreenScraper**_ \(nombre de threads, quota, ...\)

![](/migration-images/usage-basique/fonctionnalites/image%20%28301%29.png)

